中環定銅鑼灣？

中環
銅鑼灣

咁多人 仲有路可以行返去老銅咩

中聯辦

推

好L亂呀究竟去邊

中環

我諗係局住去中環先 因人太多倒流既機會唔大
但夜啲會唔會突然轉場
就要到時臨場決定
一陣等犬佈防哂後再轉場 佢地實頭痕

已經係中環要人啊

人啊過嚟啊

未遊行既去CWB
行完既去中環（當然未行既都可以直去中環

推
佈完就轉銅鑼灣，玩殘佢

中環中環中環中環中環中環中環中環